連登共識：寧選陳梓維，不要陳易希

文滙唔駛帶風向喇，
兩個都係死好命嘅代表，但就算係垃圾，都揀個唔奶共嘅垃圾，吹呀？

其實不斷笑鳩陳梓維區議員既人係咩心態

Agger 我地屌完之後係要幫 而唔係笑佢

不要張美雄